想搵結他同vocal一齊夾band

而家有鼓手，keyboard同電結，大家都新手 求有興趣人tg me 一齊夾下band玩下

玩咩類型

未知呀 但應該都會流行歌先 簡單開始玩下

女vocal岩唔岩

要唔要bass

巴打我要呀 不過少玩pop 低個tg？

Tg 左你

Sor暫時淨係想玩pop

要bass ar tg me ar

電結搵左人未？未夾過band

想夾 Ching仲要唔要人

男vocal 在此

女vocal撘單

電木加男vocal 留名

有興趣嘅善用起底聽一聽聲先

tg我